學車 有無師傅好介紹

求介紹好師傅

學下自己解決d簡單問題啦後生仔

棍仔定自動?

棍波 自動 都想聽下 皆因只係準備報考

自己都有上網seach 大多都係這d師傅伏 所以都想聽下有無巴打試過5錯ge 師傅

*話

同求，中左伏個師父係咁拖唔教野，想夾我加堂，約d時間又閪明明約左早上又改下午塞車都無左半個鐘

自己唔識點介紹丫 P牌仔

唔洗理d on9仔

我學院 不過丫sir 唔教人既到模擬考試 比考官屌到化 話我冇技巧野 我話佢冇教過喎 最後食自已

利申幾年牌 1部46 1部26

就係咁，好多都係唔教野拖堂之後係咁話你無技巧例如:講埋晒d停車停得chok，拍位唔夠平衡條石搏(我以經泊晒入格仔側鏡都無出界)，你估我考車手咩，根本就係特登搵野屌你要你加堂

我試過跟著個廢老學車，又唔教你睇鏡，每堂玩三手軚掉頭同泊位，排隊都晒左我九個字有多。
吊極力子吊得唔好又淨係識屌，又唔講應該點改進先吊得好。

條仆街仲要講埋晒啲咩「呢啲嘢自己摸索，偷師咁架嘛，即係好似以前啲麵包學徒，師父都唔會教晒你點做，你自己係側邊偷師」
條仆街廢老姓麥，經常銅鑼灣出現。

垃圾師父何其多，根本個學車制度就唔應該咁，搞到咁多濕鳩師父剩係想呃堂，運輸署都係濕撚鳩

唔係樣樣野都有得偷

考九龍可以介紹

lm

prefer 都係九龍
願聞其詳..

邱師傅 係九龍塘果邊 岩既覆我啦

我同埋fd搵佢教
都係一tick pass

不過揸揸下佢會訓著左

學5學到野Sin?

我個師傅都係教九龍

好有耐性，比著係其他師傅應該唔會想教我 同埋真係教你好多路試上震注意既野～ 佢唔單會睇住你考試，仲真係教你以後拎到牌時係路上要注意既野可以tg 搵我

佢教唔教油塘？

教,逢星期六

有無聯絡資料？

My tg : samwwwwww

啱啱一take pass左，都喺學左7堂only

要師傅資料就留comment 啦😂

同你一樣跟過廢老學車，名：鏗鏘 梁x堅，大家唔好跟佢學

Tg: samwwwwww please

同求tg:jackjackopps

Pmed

Please

Tg: devildevilkkkk

我師傅好惡，但比佢屌過d野就唔會唔記得了

同求
Tg: alanbetrue

有無元朗師傅

跟隊

同求
Tg de968N

同求plz

你改咗TG點搵你

元朗 王師傅
61272273

南區有冇師傳介紹

本人想補鐘

中大自由號師傅

想要pls..

Tg?